﻿001	…くっ<br>まさか…遺跡ごと爆破するなど…！	VO_dios.dios_sys_0017
002	お前達、大丈夫か!?	VO_zeke.zeke_sys_0001
003	はい、僕達は無事です<br>アガサも、大丈夫？
004	うん…お父様が守ってくれたから	VO_agasa.agasa_sys_0005
005	まさか…ここまでなりふり構わない<br>手を使ってくるとはな	VO_zeke.zeke_sys_0031
006	ただ、遺跡のすべてを破壊するほどの<br>規模のものではなかった…<br>何らかの意図を感じるな
007	俺達の足止めが目的…と考えるのが<br>妥当でしょうか	VO_dios.dios_sys_0011
008	だけど…サバレタはアガサのことを<br>“切り札”と呼んでいた	VO_logi.logi_sys_0031
009	足止めをする必要なんてあるんだろうか…
010	そうだ…あの“瞳”はいったい…？	VO_dios.dios_sys_0025
011	私にもわからないわ<br>…気がついたら、ああなってて…	VO_agasa.agasa_sys_0027
012	父さん
013	…俺にもわからない<br>幼い頃からそばにいて、<br>あのようなことは一度も…	VO_zeke.zeke_sys_0036
014	『いい糧になる』と言っていましたが…
015	…………
016	ともかく…サバレタは、<br>アガサを狙ってくる可能性がある<br>アガサを守り通すことに集中しろ	VO_zeke.zeke_sys_0037
017	はい…！
018	それとヤツらが遺跡で<br>発掘していたものは何なのか<br>…それも気になるところだ
019	あれだけ大規模な発掘、<br>賢者の石だけが目的とは考えにくいかと
020	もしかして…古代兵器…？
021	古代兵器…？
022	…ううん<br>私も本でしか読んだことがないから<br>断定はできないんだけど…
023	あれだけ大掛かりな規模で発掘を<br>行なっていて、錬金術に関わるようなものって<br>そのくらいしか心当たりがなくて
024	その、古代兵器とはどのようなものだ？
025	かつて…このバベル大陸には、<br>錬金術を駆使した高度に<br>発達した文明が存在していた	VO_agasa.agasa_sys_0005
026	これはみんな知っているわよね？<br>残念ながら…国同士で争いが生じ、<br>滅亡したらしいけど
027	ああ…大きすぎる力が、文明を<br>滅ぼしたと言われているな	VO_dios.dios_sys_0004
028	その滅亡のきっかけは<br>国家間の戦力の主軸が、<br>錬金術へと移り変わったせいよ
029	そして…<br>熾烈を極めた錬金術師の争いの果てに、<br>彼らは禁断の術で究極の兵器を生み出した
030	それが…古代兵器…か？
031	うん<br>高度な錬金術で生みだされた古代兵器は、<br>世にある物すべてを焼き尽くした…
032	古代兵器の投入が、<br>古代文明に終焉をもたらしたの
033	そんな恐ろしいものが、<br>ラーストリスに…？	VO_logi.logi_sys_0020
034	古代文明の遺跡は、皆が知らないだけで<br>各国に存在しているのよ
035	そして、その解明は<br>ほとんどと言っていいほど進んでいない…<br>マグナ・コードに抵触する恐れがあるからね
036	だから、ラーストリスが錬金術を<br>行使するにあたって、遺跡に眠る<br>古代文明の何かを発掘していた…
037	そう考えても、おかしなことじゃないわ
038	世界を混沌に導く、希望の光…<br>ヤツはそう言っていた<br>それが古代兵器…ということなのか…！	VO_dios.dios_sys_0017
039	団長！　敵陣に動きがありました！<br>一部のラーストリス軍が…<br>エンヴィリアの王都へ進軍している模様です！
040	何だと…!?	VO_zeke.zeke_sys_0026
041	まさか…その為に僕らを足止めして…？	VO_logi.logi_battle_0021
042	…!!　すぐに出発するぞ!!<br>陛下がいるシュパンダウ城に<br>ヤツらを近づけさせるわけにはいかない！	VO_zeke.zeke_sys_0001
043	はい!!
